%@metapost:aix1998bis.mp
%@Titre: Aix -- 1998
\par\compo{1}{aix1998bis}{1}{On donne
$$f(x)=x+2;\kern1cm g(x)=2;\kern1cm h(x)=2x$$
\begin{myenumerate}
\item Parmi les quatre droites tracées ci-dessous, trois d'entre elles
représentent les fonctions $f$, $g$ et $h$. Laquelle représente $f$ ?
Laquelle représente $g$ ? Laquelle représente $h$ ?
\item Parmi ces fonctions, l'une est linéaire, laquelle ? Lesquelles
sont affines ?
\end{myenumerate}
}